{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 산들애애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間の案内があります。 基準人数を超えて入室されると追加料金が発生し、ペットは一部の条件によって追加可能または禁止されます。 キャンセル時にはキャンセル料があり、客室やその他の施設をきれいに使用してください。 退室時には客室の清掃と点検が行われ、他の利用客の便宜のために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 最大定員を超過した入室は禁止され、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内では禁煙で、生ゴミやゴミをきれいに分別してください。 未成年者は両親と同伴しないと入室できませんし、ペットは許可されません。 火災危険物質は使用できず、肉類の焼き物は指定された場所でしなければなりません。 貴重品の紛失は利用者に責任があります。 ご予約の際の注意事項であり、リアルタイム予約が重複することがあり、ご利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたしますが、変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。 連絡が不可能な場合、予約が自動的にキャンセルされることがあり、単純な心変わりまたはお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 追加人数料金は現地決済となる場合があり、最大人数を超えると入室と払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は事前に連絡してください。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でないとペット同伴入室は制限されることもありますし、当日予約後当日の利用件についてはご利用いただけないこともあります。 保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際に異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "基準人数を超えて入室されると追加料金が発生し、ペットは一部の条件によって追加可能または禁止されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時にはどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "キャンセル時にはキャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室の清掃と点検が行われるため、客室やその他の施設をきれいに使用してください。また、他の利用客の便宜のために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大定員を超過した入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は両親と同伴しないと入室できませんし、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、肉類の焼き物は指定された場所でしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品の紛失は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ご予約の際の注意事項であり、リアルタイム予約が重複することがあり、ご利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルについてはどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたしますが、変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。連絡が不可能な場合、予約が自動的にキャンセルされることがあり、単純な心変わりまたはお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加人数料金は現地決済となる場合があり、最大人数を超えると入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させることは可能ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でないとペット同伴入室は制限されることもありますし、当日予約後当日の利用件についてはご利用いただけないこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのようなものがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際に異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 844
    }
}